一圖解說中國軍演的利害之處

綠色是中共軍演的地方
黃色是美國及盟軍巡防的地方

利害吧，縮入老母西入面軍演

推